有冇手足知頭先銅鑼灣告士打道做咩事

有個啊叔跑咗出告士打道比3個男人追住嚟打
去到百老匯海鮮酒家對面突然間又有多一個白頭佬跑過去桶咗個男人一刀
聽啲街坊講好似係黑社會尋仇

我工人頭先搭left返嚟個時仲話比個神父叫佢信教,無啦啦困left仲有個白頭佬掉咗成袋老牛,個神父叫佢唔好跟大佬跟耶穌好過喎

Lm

搭right得唔得

梗係得

係咪長頭髮？

係啊係啊,你都見到???

Lm跟進

食完飯經過見到 仲未有狗到

困right得唔得

困wrong先得

啲狗做野真係好慢

見到有條友用刀切開半邊西瓜然後就咁用口咬

我頭先都係附近
影左個白頭佬嘅大頭
希望各位幫手緝兇

巴打做到野!!!
好似陳小春條渠頭